今晚停=蒙面法有效

今晚應該係最勇武嘅一日

緊急法法令暴力升級，星期二被罷工

林奠：蒙面法有效阻止暴力事件

年年考第一嘅我又贏

又嚟呢啲邏輯 上一頁

屌埋你先上一頁
今晚唔停= 蒙面法有必要今晚應該係最勇武嘅一日緊急法法令暴力升級，星期二被罷工林奠：暴力事件升級，證明有必要動用緊急法

睇下gphone講乜

起完底發現統戰部又黎

⚠連登️五毛分化警告⚠️

有堆ac專係撩交嗌
目的想阻止理性討論
先起底 後無視 再block

請謹記初心
槍口一致對準政府、中共、黑警

和勇絕不割蓆 一切以大局為重

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

你無辦法改變政府公開講大話，只能夠選擇漠視與對抗。

始終對手係政府，行政機關擁有公權力。

記住你係無辦法迫到佢 講出事實/認錯/改變。

Are you going to provide us some reasons for further action? If only criticise and give nonsense comments will help the movement, we would have won long time ago.